認真嘅 想你幫一幫手

唔好再成日出現係我嘅夢境入面
搞到我好似精神錯亂咁

定其實啲夢係平行時空嚟

唔幫

你好煩